民航署 Student Air Traffic Control Officer

有冇巴打做緊或者考過可以分享下？

小弟今年報左，八到第一關會考啲咩，努力溫緊

想知道後面幾關考乜，同埋做落個環境係點

未收到通知

有人話應該十月考第一關

推

1) written, 帶住headphone 做 multiple choice, 類似人地d aptitude test, 突然間會要你跟headphone指令做野
b) 去機場first in, 俾篇野你讀，再問下你d基本野，我記得有問知唔知香港有幾個雷達同喺邊之類
3) 過咗first in會叫你參觀ATC
4) 再會要你去機場做final stage, 要成日，有interview, 有個interviewer對住個模型機場玩模擬ATC ,玩電腦 (極速計簡單加減數，同埋阻止d類似飛機嘅野喺空中撞，ie用mouse拉走d飛機咁), 有個one on one interview, 同埋有個group task同其他interviewee做problem solving (好似砌模型咁，每人有d information同一塊模型，要靠講野去share返個模型點砌). 嗰日有飯食。

十年前考到final, 有冇變過就唔知

唔該
Ching最後有冇入到去？

今日收到Written email

Lm

Interview email received!!

收到，好想知題型

請幾多人

有冇人27/10 天水圍考